\section{Основные понятия и определения технологии дополненной реальности}

\subimport{2nd_tour/ar/task_01/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_02/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_03/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_04/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_05/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_06/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_07/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_08/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_09/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_10/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_11/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_12/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_13/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_14/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_15/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_16/}{statement}

\section{Общие сведения об инструментах, методах и алгоритмах AR}

\subimport{2nd_tour/ar/task_17/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_18/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_19/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_20/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_21/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_22/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_23/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_24/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_25/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_26/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_27/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_28/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_29/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_30/}{statement}

\section{Общее представление о SDK Unity}

\subimport{2nd_tour/ar/task_31/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_32/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_33/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_34/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_35/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_36/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_37/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_38/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_39/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_40/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_41/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_42/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_43/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_44/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_45/}{statement}

\section{Фремворк Vuforia}

\subimport{2nd_tour/ar/task_46/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_47/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_48/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_49/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_50/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_51/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_52/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_53/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_54/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_55/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_56/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_57/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_58/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_59/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_60/}{statement}

\section{Основы работы с геоданными}

\subimport{2nd_tour/ar/task_61/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_62/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_63/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_64/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_65/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_66/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_67/}{statement}

\section{Основы 3D-моделирования}

\subimport{2nd_tour/ar/task_76/}{statement}

\section{«Задача Рэдрика Шухарта»}

\subimport{2nd_tour/ar/task_68/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_69/}{statement}

\section{Построение маршрутов на местности}

\subimport{2nd_tour/ar/task_70/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_71/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_72/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_73/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_74/}{statement}
\subimport{2nd_tour/ar/task_75/}{statement}